二手成交：減價續現！新屯門中心累劈95萬沽 (低估價20%)

09月30日(日) 14:12

二手成交：減價續現！新屯門中心累劈95萬沽

二手市業主繼續減價，祥益黃慶德表示，屯門新屯門中心3座高層C室，實用464方呎，原業主放盤兩個月，原叫價580萬元，因應市道變化，加上區內一手價錢低開，銀行加息，業主態度軟化，業主累積減價95萬元，終以485萬元售出，呎價10,453元。據了解，有個別銀行對上址估價逾600萬元。

屯門唔計

要走好走 好快跌兩城

大西北唔計
高層唔計
低過銀行估價唔計
星期日唔計
聽日國慶唔計

新屯門中心3屍命案23歲細女疑難抵嚴重濕疹折磨弒親後自殺

兇宅唔計

濕疹唔計

兇宅成層都估唔到價

呢口價係2016年

又話係叫高價劈落黎只係市價既

咁又冇咁誇, 查過中原成交, 約今年三月價

16 年價

淡友又贏

Sorry，我記錯

要講清楚呀, 唔係一陣青山道, ihavetoldyou又發癲喇

幾個用都無生意，個別成交唔計

等2008年價

2016 叫人put 樓

想抽水又記錯

敗走

有point 贏到我駛撚block

記得買put 呀

咁都叫新聞 業主95萬沽岀先好拎岀黎講啦

4座黎架屌你老母